運輸署提醒各界奴工 交通費補貼基準放寬至200元政策延長至明年六月 明年記得準時返工

公共交通費用補貼計劃每月交通開支水平繼續放寬至明年六月三十日
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
運輸署今日（十二月三十一日）提醒市民，公共交通費用補貼計劃的每月公共交通開支水平將繼續由400元放寬至200元，直至明年六月三十日。

為紓緩市民在疫情期間的交通費負擔，政府推出一項臨時特別措施，在今年七月至十二月期間，暫時將每月公共交通開支水平由400元放寬至200元。《行政長官2020年施政報告》宣布延長有關措施六個月。在二○二一年一月一日至六月三十日期間，政府將繼續就市民每月超出200元的公共交通開支提供三分之一的補貼，而每張八達通的補貼金額維持以每月400元為上限。

有關計劃詳情，請瀏覽網頁（）。市民亦可透過八達通手機應用程式或計劃熱線2969 5500查詢公共交通開支紀錄及補貼金額。

完
2020年12月31日（星期四）
香港時間11時45分

皇恩浩盪